好想做激光矯視smile，邊間好！

唔想再畀人笑四眼仔 又驚傳統開刀做手術
諗住今年內做smile，但上網睇好似間間都差唔多咁
咁多位有做過既巴打係邊間做過？
可唔可以詳細D講下好同唔好？
大感謝

驗左眼，比你做先算

我都想做 但好貴 努力草錢中

眼乾係無得做

驗下眼角膜幾厚先啦

大路都係果幾間架la 養和 清晰 香矯
不過我自己比較完幾間之後 去左眼科專科中心做

等睇有人入黎話好多後遺症 醫生自己都唔做

老婆喺眼科中心做
應該差不多十五年以上
冇乜問題
家姐喺養和做咗都應該有20年
都係冇乜問題

做完之後第三年飛蚊症

點解? 未聽過呢間

Smile有廿年咩...

想問係唔係好似訓左一教咁 冇知覺嫁？

冇話係smile
只係啲舊款科技
不過touch wood而家都冇病冇痛

激光？

yes lasik

150度近視做唔做到？

呢間中心開左幾廿年ga la，我覺得佢地d醫生好好人又有耐性 有問必答
我聽講座冇book野 但係咁問野佢都肯答
聽完即刻報名仲有$2,000優惠
之前有朋友去其他中心到做 做完係ok既但返去覆診時個醫生好趕時間咁，又唔耐煩咁答野，好似想趕佢走咁所以我最後無跟我個Fd。

岩岩Search過佢地facebook，呢間中心成日都有報紙訪問d醫生，同埋佢地除左smile仲有做其他眼科手術，都有經驗既，應該可以try try

我都係好想做，諗緊養和定香矯，有冇巴打喺依兩間做可以分享？

好多間都要預約做檢查大概一個鐘先知道做唔做到，佢哋會check好多嘢，眼乾淚水厚度等等各樣嘢先至比你做，有人做唔到就一世都做唔到，因為條件唔符合

戴con時一日滴5-10次眼藥水算唔算太乾？
除完con對眼成日都乾到刺痛
瞓覺又合唔埋眼 戴眼罩都冇用

要去驗一驗先 呢到無人答到你
我之前做個陣都驗過兩次

"瞓覺又合唔埋眼"

你好似好嚴重喎

香港激光矯視中心好，我做左7年冇反彈，價錢ok